澳洲提升對港旅遊警示:「高度警戒」

根據澳洲外交部網站，當局將對港的旅遊警示提高至第二級「高度警戒」，指出香港的「快閃」示威以及針對示威者的隨機襲擊變得「更難預測」，並且預期會持續，遊客和住宅區都已受影響，示威者與警員或罪惡分子有暴力衝突風險，尤其在未獲批准的示威場合，而晚間或周末風險較高。當局呼籲遊客避免到大型公眾集會，留意香港傳媒並遵照香港當局的忠告。

泰國駐港總領事館周二亦建議遊港泰國人考慮避免到或經過示威地點。

上月21日元朗發生白衣暴徒無差別襲擊途人事件後，愛爾蘭、英國、日本、南韓、加拿大及新西蘭等國都更新對香港的外遊建議。

澳洲外交部／泰國《芭堤雅郵報》

香港武裝軍死全家

警黑合作令香港變成高危城市

High degree of caution
高度警戒

Hi 特區政府睇路啦

攬炒攬炒

好

考慮避免到或經過示威地點。

？街坊都拉，避到咩？

而家係抗爭關鍵時期!大家真係要傾!

推

路過都有機會比人打，巧驚驚

香港已經進入近乎武裝革命嘅內戰狀態

玉石俱焚鳥

香港武裝軍 = 香港武裝軍警 ???

示威者與警員或罪惡分子有暴力衝突風險

警員=罪惡分子

攬炒

千祈唔好同人講機場係港共死穴，當年泰國軍政府都係咁收皮

Mola mola

每次「快閃」示威只要唔出狗都係和平結束